［遍地開花］內地第一條戰線打開既居然是上海！！

上海人都不看新闻联播吗？新闻联播天天骂美国白骂了吗？
新闻联播让你们猪民都恨美国，你们当耳旁风没有听见是吗？
美国的一个超市costco 在上海开业，你们应该去抵制啊，美国是香港黑手，你们应该让美国企业滚出中国啊。
看看这些上海人拼了老命去美国超市抢购，到底还恨不恨美国了？队伍不好带了

口裡說不姐

反美哦

垃圾

同場加映三毛又一天大笑話

垃圾大陸

厲害了, 我的蟈
買到你暫停營業, 又嬴一場

咩動畫嚟？

Abdul

相信係夜勤病棟

中國係地球之肛門
專出屎

撳錢
罷買
十點鳩叫
入機場行街
<——不斷做
（根據80 20理論，林鄭已經用兩成嘅力做咗八成攬炒功夫，剩低嗰啲我哋做埋去不過要有恆心地做！）

一線城市
中國人個心理係扭曲到仆街
我敢講佢哋愛國嘅人係萬中無一，有都被消失。網上面話自己要反暴救港嗰啲，好多都係憎香港同香港人，根本同愛國無關。

點解？個心態就係點解佢有嘅嘢我永遠都無，我唔努力爭取，覺得無可能爭取，所以就憎有嘅人。香港窮閪買唔起樓，無跑車揸，我就要晒命俾你班港燦睇，我過得幾好，你班人恨唔到。

點解中國人咁鍾意睇宮鬥劇？因為佢哋可以完全代入角色，自己仲係生存喺中央集權底下嘅奴隸，自己甘心為奴，無計

就正如睇到有香港學生領袖流亡西方國家，中國人笑香港人俾人利用。事實上支持得民主自由嘅二百萬香港人，根本就無用過小人之心度人。

中國人真係好扭曲

講得好精境

所以支那人應該好似當年猶太人咁被人種族清洗，滅佢老母族。呢個都應該係我地香港人嘅最終目標，在港獨之後，黎多次8國聯軍，再消滅支那。
鳩up，不喜勿屌，我自己都知無可能...
利申我係大學生

我希望等到呢一日